# Language zh-TW translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-11 00:25+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "TPA Manager"
msgstr "TPA 經理"

msgid "Create new instance of TPA strategy"
msgstr "創建 TPA 策略的新實例"

msgid "RUN ALL"
msgstr "全部運行"

msgid "Run all stopped TPA strategies"
msgstr "運行所有已停止的 TPA 策略"

msgid "STOP ALL"
msgstr "停止所有"

msgid "Stop all running TPA strategies"
msgstr "停止所有運行 TPA 策略"

msgid "Show/Hide selected strategy settings"
msgstr "顯示/隱藏選擇的策略設定"

msgid "Quantity (Applied)"
msgstr "數量(應用)"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Quote Quantity"
msgstr "報價數量"

msgid "Quote Percentage"
msgstr "報價百分比"

msgid "You have unsaved changes. Do you want to apply them?"
msgstr "您有未儲存的更改。是否要應用它們?"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名稱"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Strategy"
msgstr "策略"

msgid "StrategyBehvior"
msgstr "戰略貝維爾"

msgid "BuySellPrice"
msgstr "購買價格"

msgid "BasicTPPrice"
msgstr "基本價格"

msgid "BasicSLPrice"
msgstr "基本價格"

msgid "QoutePercentage"
msgstr "Qoute 百分位"

msgid "QouteOrderQty"
msgstr "QouteorderQty"

msgid "EPOrderType"
msgstr "Epordertype"

msgid "EnterEvent"
msgstr "進入事件"

msgid "TriggerEnterPrice"
msgstr "觸發輸入價格"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "CloseOrderType"
msgstr "關閉順序類型"

msgid "TrigerSellPrice"
msgstr "特裡格銷售價格"

msgid "SellPrice"
msgstr "銷售價格"

msgid "TPOrderType"
msgstr "Tporder 類型"

msgid "TPEvent"
msgstr "特佩事件"

msgid "TPPrice"
msgstr "TPPrice"

msgid "SLOrderType"
msgstr "單次類型"

msgid "SLEvent"
msgstr "斯萊文特"

msgid "SLPrice"
msgstr "價格"

msgid "Period"
msgstr "週期"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "State"
msgstr "省"

msgid "P&L"
msgstr "寶L"

msgid "Profit&Loss"
msgstr "損益"

msgid "Connection name"
msgstr "連接名稱"

msgid "The name of connection"
msgstr "連接名稱"

msgid "Creator"
msgstr "建立者"

msgid "The Creator of TPA"
msgstr "TPA的創造者"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

msgid "Removed"
msgstr "刪除"

msgid "Stopped"
msgstr "停止"

msgid "WaitingForConnection..."
msgstr "等待連線中..."

msgid "Working..."
msgstr "工作。。。"
